# Шаблоны

## Вход

### Файл с шаблоном

Произвольный текст с именованными "дырками" куда вставляются данные.

Дырка это текстовое имя, заключённое в парные маркеры: `{{ .. }}`.

    Многострочный текст и {{ дырка }}.
    Вторая строка и {{ другая дырка }}.

### Файлы с данными для вставки

Каталог текстов которые могут вставляться в дырки шаблона.

    [дырка]
    12345

    [другая дырка]
    может быть
    многострочной

    [что-то ещё]
    итд

## Выход

### Результат работы

На экран выводится результат подстановки данных из каталога в дырки исходного текста.

    Многострочный текст и 12345.
    Вторая строка и может быть
    многострочной.

## Вызов программы

```
stuff file.in.txt data1.src data2.src > file.txt
```

Первый аргумент - имя шаблона.
Остальные аргументы - имена файлов с содержимым дырок.
